［大圍］有個男人無啦啦比黑警一野推落地 黑警之後扮冇事行開

完全唔知隻狗jm9，完全唔係以拘捕為目標

純粹想郁9你比黑社會更似黑社會

睇黎班狗好撚嬲係咪以為有得抖？

喂sor呀畜牲，以後晚晚都同你玩

咪撚洗旨意回血

五大訴求
缺一不可

721 唔見人
831 打死人
101 射死人

光復香港
時代革命

晚晚遍地開花

，

途人雙手高舉想問點返屋企

黑警發作，突然雙手猛力推到途人飛開兩米

個男人個頭差d撼落碌柱度

有牌爛仔到
繼續做呢d啦
全世界睇住
呢個呀叔因為呢一下藍都變黃
多謝晒

黑警死全家

比佢推開成米遠

仲要本身離警方咁遠

黑警
禍必及妻兒

呢段片文宣效果, 好過你爆十塊玻璃

好憤怒

推

有無長啲版本？